<!--
Copyright (C) 2011, Dirk Trossen, airs@dirk-trossen.de
Copyright (C) 2014, FIM Research Center, myStress@fim-rc.de
-
This program is free software; you can redistribute it and/or modify it
under the terms of the GNU Lesser General Public License as published by
the Free Software Foundation as version 2.1 of the License.
-
This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY
or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU Lesser General Public
License for more details.
-
You should have received a copy of the GNU Lesser General Public License
along with this library; if not, write to the Free Software Foundation, Inc.,
59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307 USA
-->
<resources>
<string name="app_name">myStress</string>
<string name="Copyright">&#169; 2004-2006 Nokia Corp.\n&#169; 2008-2012 Dirk Trossen \n&#169; 2013-2014 TecVis LP \n&#169; 2014 FIM Research Center
\n\nKontakt: myStress@fim-rc.de
\n\nHäufig gestellte Fragen: http://goo.gl/nJBiXZ
\n\nmyStress Quellcode ist lizenziert unter der LGPL 2.0 Lizenz und demnächst auf Github verfügbar. Für mehr Informationen bzgl. der Lizenz, siehe <b>license.txt</b>!
\n\nDie Anwendung wurde im Rahmen einer Forschungsarbeit am Kernkompetenzzentrum Finanz- und Informationsmanagement in Kooperation mit dem Elitenetzwerkstudiengang Finance and Information Management entwicklet und basiert auf der Android Remote Sensing (AIRS) Plattform.
\n\nDie Autoren sind nicht für Missbrauch von myStress verantwortlich, z.B. für Überwachungszwecke. Die Operation von myStress wird durch ein Symbol in der oberen Titelleiste angezeigt, um Benutzer auf Aufnahmen aufmerksam zu machen!</string>
<string name="tab_Record">Aufnahme</string>
<string name="tab_Sync">Sync</string>
<string name="main_About">Über</string>
<string name="main_Sync">Synchronisiere Aufnahme</string>
<string name="Help">Hilfe</string>
<string name="HelpText">
Der An/Aus-Schalter aktiviert bzw. deaktiviert die Aufnahme von myStress.
\nSolange die Aufnahme noch nicht läuft, kann die Benachrichtigung in der Benachrichtigungsleiste über die Checkbox deaktiviert werden.
\n\nNach einmaligem Start läuft myStress größtenteils im Hintergrund und erfasst dort in 6-Minuten-Intervallen die Werte der integrierten Sensoren.
\nDreimal täglich wirst Du gebeten, vier kurze Fragen zu Deinem aktuellen Stressempfinden zu beantworten. Die Beantwortung dieser Fragen lässt auch verschieben oder überspringen.
\nIn ersterem Fall erscheint der Fragebogen nach 15 Minuten wieder, kann aber auch bereits früher manuell durch Öffnen der Anwendung aufgerufen werden. 
\n\nBei laufender Erfassung werden im Hauptfenster über einen selbst zu definierenden Zeitraum aggregierte Messergebnisse angezeigt.
\nEine Auflistung aller aktuell erfassten Messergebnisse ist über die Benachrichtigung in der oberen Leiste oder Drücken der Menütaste im Hauptfenster erreichbar.</string>
<string name="recording_prompt">Typ der Aufnahme</string>
<string name="MapAbout">Zeigt einen Pfad der GPS Aufzeichnungen. Du kannst auf eine Markierung klicken für mehr Information. Du kannst die Karte auf Deine momentane oder die letzte bekannte Position zentrieren (durch die Knöpfe oben rechts). Du kannst auch zwischen Satelliten- und Kartendarstellung umschalten durch die Menüeinträge.</string>
<string name="RecordAbout">Wähle den Modus und starte eine Aufzeichnung.
\n\nBei der Auswahl -Remote- werden alle erfassten Daten in 12 Stunden Intervallen bei aktivierter WLAN-Verbindung auf ein GDrive geladen.
\n\nBei der Auswahl -Local- verbleiben alle erfassten Daten auf dem Smartphone, jedoch ist eine manuelle Synchronisierung der Daten ist notwendig.</string>
<string name="LocalAbout">Zeigt die Sensoren, die im lokalen Aufnahmemodus verfügbar sind.\nWähle die Sensoren die Du aufzeichnen willst. Durch das Menü kannst Du alle Sensoren anwählen oder alle Anwahlen löschen. Du kannst auch Informationen über die Sensoren ansehen, wie z.B. Typ, Wertebereiche etc, die entdeckt wurden.</string>
<string name="ValuesAbout">Zeigt die momentanen Werte der Sensoren im lokalen Aufnahmemodus an.\nVon hier aus kannst Du das Programm verlassen oder die Anzeige mit der <b>ZURÜCK</b> Taste verlassen!\Du kannst auch die Anzeige pausieren oder wiederaufnehmen (dies stoppt jedoch nicht den Dienst, der die Werte aufzeichnet in der Datenbank).</string>
<string name="TimelineAbout">Zeigt den historischen Zeitverlauf des angeklickten Sensors. Du kannst die Anzahl der angezeigten Werte in den Einstellungen ändern.\nVerlasse die Anzeige mit der <b>ZURÜCK</b> Taste!</string>
<string name="SyncAbout">Erlaubt die Daten seit der letzten Synchronisierung zu sichern.\n\nDu kannst das letzte Synchronisierungsdatum auch manuell ändern für den Fall, dass Du wieder synchronisieren musst.</string>
<string name="Yes">Ja</string>
<string name="No">Nein</string>
<string name="OK">OK</string>
<string name="Cancel">Abbruch</string>

<string name="Getting_Started">Vor dem ersten Start</string>
<string name="Getting_Started2">Vielen Dank für die Teilnahme an unserem Forschungsprojekt.
\n\nDie Anwendung wurde im Rahmen einer Forschungsarbeit am Kernkompetenzzentrum Finanz- und Informationsmanagement in Kooperation mit dem Elitenetzwerkstudiengang Finance and Information Management entwicklet.
\n\nZiel dieses Projekts ist es, mithilfe eines Smartphones zu erkennen, wie gestresst der Besitzer ist.
\n\nDie aktuelle Version von myStress dient zunächst der Erfassung von Sensordaten sowie empfundenem Stress, um stressrelevante Merkmale zu bestimmen.
\n\nNach einmaligem Start läuft myStress größtenteils im Hintergrund und erfasst dort in 6-Minuten-Intervallen die Werte der integrierten Sensoren.
\n\nDreimal täglich wird der Benutzer gebeten, vier kurze Fragen zu seinem aktuellen Stressempfinden zu beantworten.
\n\n\nWeitere Fragen werden im FAQ beantwortet http://goo.gl/nJBiXZ oder per Mail an myStress@fim-rc.de
</string>

<string name="sensed">aufgezeichnet</string>
<string name="sensed2">mal\nLetzte Aufnahme um</string>
<string name="sensed3">mit Wert:\n</string>
<string name="Sensor_invalid">Sensor ungültig - Grund:</string>
<string name="Sensor_invalid2">Sensor ungültig - Grund: unbekannt</string>
<string name="Sensor_suspended">Sensor angehalten - Grund:</string>
<string name="Sensor_suspended2">Sensor angehalten - Grund: unbekannt</string>
<string name="Started_myStress">Starte myStress</string>
<string name="Stopped_myStress">Stoppe myStress</string>
<string name="myStress_Local_Sensing">myStress Messergebnisse</string>
<string name="myStress_Sensing">myStress Messergebnisse</string>
<string name="running_since">&#8230;läuft seit&#8230;</string>
<string name="restarted_since">&#8230;wiedergestartet seit&#8230;</string>
<string name="killed_at">&#8230;beendet bei </string>
<string name="myStress_killed">myStress beendet</string>
<string name="battery">Batterie</string>
<string name="binding_failed">Anbinden an den Dienst erfolglos!</string>
<string name="Local_Sensing">Lokale Aufnahmen</string>
<string name="paused">angehalten</string>
<string name="Exit_myStress">Deine Aufnahmen anhalten und den Hintergrunddienst beenden?\nBist Du sicher?</string>
<string name="Exit_myStress2">Beende myStress?</string>
<string name="Snapshot_nothing_to_share">Nichts zu teilen! Hast Du den Kamerapfad richtig eingestellt (der Pfad muss derselbe sein wie für Bilder in der Galerie!)?</string>
<string name="Snapshot_share">Share myStress Bilder:</string>
<string name="Snapshot_publish">Hochgeladen von myStress</string>
<string name="Snapshot_only_pictures">Kann nur Bilder sharen!</string>
<string name="Measurements_share">Share myStress Aufnahmen via:</string>
<string name="myStress_running_exit">myStress läuft momentan.\nMöchtest Du die Aufzeichnungen unterbrechen? Du musst myStress dann neu starten.</string>
<string name="myStress_started_local">myStress lokale Aufzeichnungen gestartet!\nDu kannst die momentanen Werte in der Benachtigungsleiste sehen, wenn Du auf das myStress Symbol klickst.</string>
<string name="myStress_started_remote">myStress remote Aufzeichnungen gestartet!\nDie Sensordaten werden regelmäig hochgeladen.</string>
<string name="Cannot_find_storage">Kann keinen externen Speicher finden!</string>
<string name="Last_sync">Letzte sync:</string>
<string name="Set_sync_date">Setze Sync Datum</string>
<string name="Set_sync_date2">Du kannst hier das letzte Sync Datum manuell setzen (startet um 00:00 am Morgen). Diese Operation wird den momentanen Zeitstempel überschreiben!</string>
<string name="Start_synchronising">Starte Synchronisierung</string>
<string name="Interrupt_synchronising">Möchtest Du die Synchronisierung abbrechen?</string>
<string name="Send_local_recordings">Sende Lokale Aufnahmen an:</string>
<string name="No_values_to_synchronise">Es gibt nichts zu synchronisieren!</string>
<string name="Regular_sync">Du hast das automatische Hochladen zu GDrive ausgewählt in den generellen Einstellungen und kannst daher nicht manuell synchronieren!</string>
<string name="Temp_sync_file">Temp Datei (kB):</string>
<string name="First_sensing">Erste Aufnahme um</string>
<string name="First_sensing2">mit Wert :</string>
<string name="previous_item">&lt;</string>
<string name="next_item">&gt;</string>
<string name="Timeline_Viewer3">Minimale Zeit</string>
<string name="Timeline_Viewer4">Maximale Zeit</string>
<string name="TimeFormat2">%H:%M:%S</string>

<!-- buttons and other UI elements -->
<string name="Sync_hint">Falls Du wieder synchronisieren willst, definiere ein Synchronisierungsdatum im Optionsmenü!</string>
<string name="Pause">Pause</string>
<string name="Resume">Weiter</string>
<string name="Info">Info</string>
<string name="Map_View">Kartenanblick</string>
<string name="Satellite_View">Satelittenanblick</string>
<string name="Toggle_Path">Wechsle Pfad</string>
<string name="Set_Sync_Date">Setze Sync Datum</string>
<string name="Back">Zurück</string>

<string name="Camera_path_on">Wähle ein Bild vom Kameraverzeichnis</string>
<string name="Camera_path_select">Wähle ein Bild vom Kameraverzeichnis um den korrekten Dateipfad zu bestimmen!</string>

<!-- sensor descriptions and explanations -->
<string name="AC_d">Aktivität</string>
<string name="AC_e">Berechnet die Aktivität des Nutzers anhand der Bewegungen des Smartphones.</string>
<string name="AF_d">Umgebungsfrequenz</string>
<string name="AF_e">Bestimmt die geschätzte Audiofrequenz um die Tonhöhe in Hz zu bestimmen.</string>
<string name="AS_d">Umgebungslautstärke</string>
<string name="AS_e">Bestimmt den geschätzten Lärmpegel in dB.</string>
<string name="AU_d">Audioanalyse</string>
<string name="AU_e">Analyse des Audiosignals während eines Anrufs.</string>
<string name="AV_d">Varianz der Aktivität</string>
<string name="AV_e">Berechnet die Varianz der Aktivität (siehe AC).</string>
<string name="BT_d">Umgebene BT Geräte</string>
<string name="BT_e">Bestimmt Information über BT Geräte in der Umgebung wie MAC Adresse und BT Namen.</string>
<string name="BN_d"># umgebener BT Geräte</string>
<string name="BN_e">Bestimmt die Anzahl von umgebenen BT Geräten.</string>
<string name="BD_d">Angeschlossene BT Geräte</string>
<string name="BD_e">Bestimmt die BT Geräte, die momentan an das Handy angeschlossen sind.</string>
<string name="BP_d">Blutdruck</string>
<string name="BP_e">Bestimmt Blutdruckwerte die durch den Benutzer mit Hilfe des Blutdruck Widgets eingegeben werden.</string>
<string name="CA_d">Kalendereintrag</string>
<string name="CA_e">Bestimmt den momentanen Kalendereintrag der ausgewählten Kalenderlisten.</string>
<string name="CR_d">Roaming</string>
<string name="CR_e">Bestimmt den Roamingstatus (0 wenn nicht roaming, 1 wenn roaming).</string>
<string name="CD_d">Mobildaten an</string>
<string name="CD_e">Bestimmt den GPRS Status (0 wenn ausgeschaltet, 1 wenn eingeschaltet).</string>
<string name="CS_d">Mobilsignalstärke</string>
<string name="CS_e">Bestimmt die Stärke des Mobilfunksignals in dBm, wobei -113dBm kein Signal bedeutet.</string>
<string name="CB_d">Mobilsignalstärke</string>
<string name="CB_e">Bestimmt die Stärke des Mobilfunksignals in Anzahl von Signalmarkierungen.</string>
<string name="CI_d">Mobilfunkzelle</string>
<string name="CI_e">Bestimmt die Nummer der Mobilfunkzelle an die das Handy momentan angeschlossen ist - diese Nummer wird vom Mobilfunkbetreiber vergeben.</string>
<string name="CL_d">Location Area Code</string>
<string name="CL_e">Bestimmt die Nummer des Standortcodes an den das Handy momentan angeschlossen ist - diese Nummer wird vom Mobilfunkbetreiber vergeben.</string>
<string name="CC_d">Landeskennung</string>
<string name="CC_e">Bestimmt die Nummer des Landes in dem das Handy momentan angeschlossen ist - diese Nummer wird vom Mobilfunkbetreiber vergeben.</string>
<string name="GO_d">GPS Breite</string>
<string name="GO_e"></string>
<string name="GL_d">GPS Länge</string>
<string name="GL_e"></string>
<string name="GA_d">GPS Höhe</string>
<string name="GA_e"></string>
<string name="GI_d">GPS Info</string>
<string name="GI_e">Bestimmt eine kombinierte Information von Long:Lat:Alt mit Hilfe von GPS.</string>
<string name="GI_u">Länge:Breite:Höhe</string>
<string name="GC_d">GPS Kurs</string>
<string name="GC_e">Bestimmt den Kurs, basierend auf GPS, wobei 0 Grad \'Norden\' bedeutet.</string>
<string name="GS_d">GPS Geschwindigkeit</string>
<string name="GS_e">Bestimmt Geschwindigkeit in Metern pro Sekunde, basierend auf GPS.</string>
<string name="HP_d">Puls</string>
<string name="HP_e">Bestimmt Pulsrate mit Hilfe des Zephyr HxM Monitors.</string>
<string name="HI_d">Momentane Geschwindigkeit</string>
<string name="HI_e">Bestimmt die momentane Geschwindigkeit mit Hilfe des Zephyr HxM Monitors.</string>
<string name="HL_d">Batteriestand</string>
<string name="HL_e">Bestimmt den Batteriestand des Zephyr HxM Monitors in %.</string>
<string name="MP_d">Gespielte Musik</string>
<string name="MP_e">Bestimmt die momentan gespielte Musik als \'Artist:Album:Lied\'.</string>
<string name="MA_d">Künstler</string>
<string name="MA_e">Bestimmt den Künstler der momentan gespielten Musik.</string>
<string name="ML_d">Album</string>
<string name="ML_e">Bestimmt das Album der momentan gespielten Musik.</string>
<string name="MT_d">Lied</string>
<string name="MT_e">Bestimmt das Lied der momentan gespielten Musik.</string>
<string name="NO_d">Benachrichtigung</string>
<string name="NO_e">Bestimmt Informationen über Benachrichtigungen.</string>
<string name="PH_d">Anruf</string>
<string name="PH_e">Bestimmt Anrufe sowie deren Dauer.</string>
<string name="PH_u">Zeit::Dauer::Typ</string>
<string name="TI_d">Textinformationen</string>
<string name="TI_e">Bestimmt Anwendung, Länge, Sentiment und Tippgeschwindigkeit jeder eingetippten Nachricht.</string>
<string name="TI_u">App:Länge:Geschw.:Sentiment</string>
<string name="AZ_d">Azimut</string>
<string name="AZ_e">Bestimmt das Handys Azimut - der Winkel in Bezug zum magnetischen Pol.</string>
<string name="PI_d">Neigung</string>
<string name="PI_e">Bestimmt den Handyrotationswinkel entlang der kurzen Achse relativ zu einer flachen Lage mit dem Bildschirm nach oben.</string>
<string name="RO_d">Drehung</string>
<string name="RO_e">Bestimmt den Handyrotationswinkel entlang der langen Achse relativ zu einer flachen Lage mit dem Bildschirm nach oben.</string>
<string name="PR_d">Nähe</string>
<string name="PR_e">Bestimmt die Entfernung zu einem Objekt bzgl des Handybildschirm (normalerweise die obere Seite des Bildschirms).</string>
<string name="LI_d">Umgebungslicht</string>
<string name="LI_e">Bestimmt die Lichtintensität, gemessen mit einem Handy-internen Sensor (falls verfügbar).</string>
<string name="PU_d">Umgebungsluftdruck</string>
<string name="PU_e">Bestimmt den Luftdruck, gemessen mit einem Handy-internen Sensor (falls verfügbar).</string>
<string name="PD_d">Schrittzahl</string>
<string name="PD_e">Bestimmt die Anzahl der Schritte am Aufzeichnungstag.</string>
<string name="TM_d">Umgebungstemperatur</string>
<string name="TM_e">Bestimmt die Umgebungstemperatur, gemessen mit einem Handy-internen Sensor (falls verfügbar).</string>
<string name="HU_d">Luftfeuchtigkeit</string>
<string name="HU_e">Bestimmt die relative Luftfeuchtigkeit, gemessen mit einem Handy-internen Sensor (falls verfügbar).</string>
<string name="RD_d">Zufallsnummer</string>
<string name="RD_e">Bestimmt eine Zufallszahl, hilfreich für Testzwecke</string>
<string name="BA_d">Batteriestand</string>
<string name="BA_e">Bestimmt den Batteriestand des Handys in %.</string>
<string name="BV_d">Batteriespannung</string>
<string name="BV_e">Bestimmt die Batteriespannung des Handys in mV.</string>
<string name="BC_d">Ladestatus</string>
<string name="BC_e">Bestimmt ob die Handybatterie lädt (1) oder nicht (0)</string>
<string name="BM_d">Batterietemperatur</string>
<string name="BM_e">Bestimmt die Temperatur der Handybatterie.</string>
<string name="RM_d">verfügbarer Speicher</string>
<string name="RM_e">Bestimmt den momentan verfügbaren Speicher des Handys</string>
<string name="SC_d">Bildschirm an</string>
<string name="SC_e">Bestimmt den Status des Handybildschirms (0, falls ausgeschaltet und 1, falls eingeschaltet)</string>
<string name="HS_d">Kopfhörer Status</string>
<string name="HS_e">Bestimmt den Status des Kopfhörers mit 1, wenn eingesteckt und 0, wenn nicht.</string>
<string name="IC_d">Ankommender Anruf</string>
<string name="IC_e">Bestimmt Information über einen ankommenden Anruf mit Telefonnummer und Kontaktnamen (falls im Telefonbuch).</string>
<string name="OC_d">Ausgehender Anruf</string>
<string name="OC_e">Bestimmt Information über einen ausgehenden Anruf mit Telefonnummer und Kontaktnamen (falls im Telefonbuch).</string>
<string name="SL_d">Stresslevel</string>
<string name="SL_e">Gibt Nutzereingaben zu gefühltem Stresslevel an.</string>
<string name="SM_d">Stress-Metadaten</string>
<string name="SM_e">Gibt Informationen über den Status der Stresslevel-Abfrage.</string>
<string name="SR_d">Empfangene SMS</string>
<string name="SR_e">Bestimmt Information über eine ankommende SMS mit Telefonnummer und Kontaktnamen (falls im Telefonbuch), sowohl dem eigentlichen Text.</string>
<string name="SS_d">Gesendete SMS</string>
<string name="SS_e">Bestimmt Information über eine gesendete SMS mit Telefonnummer und Kontaktnamen (falls im Telefonbuch), sowohl dem eigentlichen Text.</string>
<string name="TR_d">Laufende Programme</string>
<string name="TR_e">Bestimmt die momentan auf dem Handy laufenden Anwendungen.</string>
<string name="TV_d">Sichtbare Programme</string>
<string name="TV_e">Bestimmt die momentan auf dem Handy laufenden Anwendungen, die Benutzereingaben benötigen.</string>
<string name="TZ_d">Zeitzone</string>
<string name="TZ_e">Bestimmt den momentane Zeitzonenoffset von UTC.</string>
<string name="VT_d">Temperatur [C]</string>
<string name="VT_e">Bestimmt die Temperatur in Celsius, wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VF_d">Temperatur [F]</string>
<string name="VF_e">Bestimmt die Temperatur in Fahrenheit, wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VH_d">Luftfeuchtigkeit</string>
<string name="VH_e">Bestimmt die Luftfeuchtigkeit, wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VC_d">Wetterbedingungen</string>
<string name="VC_e">Bestimmt die Wetterbedingungen, wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VW_d">Wind</string>
<string name="VW_e">Bestimmt die Windbedingungen, wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VI_d">Wetterinfo</string>
<string name="VI_e">Bestimmt die kombinierten Bedingungen (Temperatur, Luftfeuchtigkeit, Wind und Wetterbedingungen), wie vom externen Webserver erhalten.</string>
<string name="VI_u">Breite:Länge:Temp(°C):Temp(°F):Luftfeucht.(%):Wetter:Wind</string>
<string name="WF_d">WLAN Info</string>
<string name="WF_e">Bestimmt die kombinierte Information über verfügbare WiFis.</string>
<string name="WI_d">WLAN SSID</string>
<string name="WI_e">Bestimmt die SSID Information über verfügbare WiFis.</string>
<string name="WM_d">WLAN MAC Adresse</string>
<string name="WM_e">Bestimmt die MAC Information über verfügbare WiFis.</string>
<string name="WS_d">Signalstärke</string>
<string name="WS_e">Bestimmt die Signalstärke der verfügbaren WiFis.</string>
<string name="WC_d">WLAN verbunden</string>
<string name="WC_e">Bestimmt ob das Handy momentan an WiFi angeschlossen ist (1, wenn ja, 0, wenn nicht).</string>

<string name="debug_setting">false</string>
<string name="activatedSensors">AC;AS;AF;AU;AV;Az;Ba;Bc;BM;CA;CI;CR;CD;CL;CC;GI;GS;HU;PH;Ro;Pi;LI;PR;PU;PD;SL;SM;TR;TV;NO;TI;Rm;Sc;SR;SS;TM;VI</string>
<string name="accessibility_titel">Bitte aktiviere die Bedien- bzw. Eingabehilfe</string>
<string name="accessibility_message">Damit die Applikation korrekt arbeiten kann, muss die Bedien- bzw. Eingabehilfe aktiviert werden</string>
<string name="accessibility_goto">Einstellungen</string>
<string name="uniqueID">Identifikationsnummer</string>
<string name="accessibility_description">Bedienungs- bzw. Eingabehilfe für myStress Aufzeichnungen</string>
<string name="accessibility_spotify">&#8212;</string>
<string name="localSensing">myStress Local Sensing</string>
<string name="myStressUpload">myStress Upload</string>
<string name="myStress_Map">myStress Map</string>
<string name="myStress_Timeline">myStress Timeline</string>
<string name="polltime">5000</string>
<string name="stresspolltime">3600000</string>
<string name="stresssnoozetime">900000</string>
<string name="time1">10</string>
<string name="time2">14</string>
<string name="time3">18</string>

<string name="notnow">In 15 Min.</string>
<string name="skip">Diesmal nicht</string>
<string name="q_intro">Wie oft hattest Du seit dem letzten Messpunkt das Gefühl, &#8230;</string>
<string name="q1">&#8230; wichtige Dinge in deinem Leben nicht beeinflussen zu können?</string>
<string name="q2">&#8230; sicher mit Deinen Aufgaben und Problemen umgehen zu können?</string>
<string name="q3">&#8230; dass die Dinge nach Deinen Vorstellungen verlaufen?</string>
<string name="q4">&#8230; dass sich Aufgaben oder Probleme so aufgestaut haben, dass du diese nicht bewältigen kannst?</string>
<string name="l0">nie</string>
<string name="l1">selten</string>
<string name="l2">manchmal</string>
<string name="l3">häufig</string>
<string name="l4">sehr oft</string>

<string name="sync">Synchronisieren</string>
<string name="measurements">Messergebnisse</string>
<string name="exit_before_sync">myStress läuft momentan.\nMöchtest Du die momentanen Aufzeichnungen unterbrechen um zu synchronisieren? Du musst myStress dann neu starten.</string>
<string name="question">Fragebogen</string>
<string name="noData">Es werden derzeit keine Daten aufgezeichnet und können deshalb nicht angezeigt werden.</string>
<string name="showNotification">Zeige Symbol in der Benachrichtigungsanzeige</string>
<string name="showValues">Zeige aggregierte Daten seit:</string>
<string name="on">An</string>
<string name="off">Aus</string>
<string name="mainMyStressStatus">Aufzeichnungsstatus von myStress</string>
<string name="valueDescription1">Versendete SMS:</string>
<string name="valueDescription2">Empfangene SMS:</string>
<string name="valueDescription3">Versendete WhatsApp-Nachrichten:</string>
<string name="valueDescription4">Versendete Facebook-Nachrichten:</string>
<string name="valueDescription5">Eigene Facebook-Posts:</string>
<string name="valueDescription6">Versendete E-Mails:</string>
<string name="valueDescription7">Erhaltene Benachrichtigungen:</string>
<string name="valueDescription8">Durchschnittliche Umgebungslautstärke:</string>
<string name="refresh">Aktualisieren</string>
<string name="whatsNew">Änderungen</string>
<string name="whatsNew2">Vielen Dank für die Teilnahme an unserer Studie.\nDer Stresslevel-Fragebogen wurde bereits</string>
<string name="whatsNew3">Mal ausgefüllt. Der Fragebogen muss bitte 30 mal ausgefüllt werden, damit diese Studie erfolgreich beendet werden kann. Sobald die Zahl erreicht ist, erscheint ein neuer Hinweis.\nVielen Dank!</string>
<string name="finished">Vielen Dank für die Teilnahme an unserer Studie. Noch eine letzte Bitte: Über diesen Link () gelangt man zum Abschlussfragebogen der Studie. Dort kann auch zusätzliches Feedback zur Studie oder zur App gegeben werden.\nDie App kann anschließend deinstalliert, darf aber auch gerne weiter benutzt werden.</string>
</resources>